女人係咪冇真正朋友

頭先搭車返屋企，聽到坐隔離個女人係咁係電話講其他人嘅是非。其實如果咁唔gur人地都唔好同人做朋友啦，唔好又要屌又要同人玩埋。

反而我地男人唔gur就唔gur，唔會扮fd又要屌，好光明正大。

頭香

男人係fd就會心照

我都覺，唔會好似啲女咁表面fd實際上不知幾想對方死

男人打個波都會fd,女人就。。。。

女仔都係搵男友算啦

心計重

邊聽佢地講野邊覺得奇怪，搞個大食會咋，駛唔駛乜都計到盡 幾十蚊貨仔都可以斤斤計較，唔講以為爭身家，都痴鳩線。